割你老母咩分化撚三毛撚 留係度個班差佬黎架

要走一早走左啦
點會留到而家

等睇live 捉鬼，隨時準備起底

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

零做散水撚 莫做自私撚

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命